連仔Ban我IP做咩

求連仔解封我IP

解完唔該d埋個Po thanks

今舖真係IP都唔洗check

47.52.228.0 - 47.52.228.255 is an IP address range owned by Alibaba (China) Technology Co., Ltd. and located in Hong Kong

我係外國JJ 頭先開左VPN睇77台利記直播
睇完唔記得熄
當我無講過 而家熄左上得番

推

但你比人block 左點入番黎
SHOW BLOCKED USER

熄左VPN咪入到

屌
好柒

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

block vpn ip感謝連仔